失業點樣月薪6倍?

唔太明

上一份工囉

頭一年淨係還息

咪失業前收入囉
咁都要問抵你失業

阿偉又贏

幾年前做過 FREELANCE O個D

大部分fg失業
無上份
囉咩

咁就無喇

無得拎掛

Canada fund

借, 唔係拎..XD

講到唔洗還咁

學生/畢業生係林鄭敵人.

ALL IN GME

借埋去英國

憑我本事借,點解要還

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

應該CHECK TU ?

無收入仲叫人借錢

咪俾錢中介

偉 係度嗎?

網民熱話：稱以本事借錢 無賴債仔話唔使還

睇吓幾多人唔還

又搵到位插政府 好撚醒